喂 你地唔你咁呀

同死共死 槍林彈雨

共過患難 而家只不過係小紛爭

就攪到決裂

初心係乜唔記得啦

前線為左乜而勇呀 後勤為左乜而補呀

文宣為左乜而諗爆頭呀

連儂場義工 為左乜護牆呀

老共咁撚多年既本領

你估一朝三刻就可以攻破咩

係！就算係有失誤

咪再黎過囉 文宣打勁啲囉

我地未輸架

今晚個個休息 聽日迎戰啦

可怒插我 屌7我 發洩完 繼續爬山啦 巴絲

同生共死